gme 57

垃圾美國股市

球證都落場

就係唔放！

SH

唔撚放呀屌你!

放就輸了

屌你老味做到落196都得

唔放

狗撚到仆街

繼續sh sh撚一世賺大錢=
走呀 我叫你快d走呀=

佢咁壓法遲早彈好勁

載入歷史！

球證踢埋一份

反正買賣唔到，SH訓覺

做人定做狗 自己揀

怯就輸一世

sh

350 x 19, SH!!!

已經輸左 快d放plz 勸得一個得一個

傻西港女高追
輸打贏要

驚嘅去youtube live聽歌啦
全部洗buy and hold定好多

美股一舖臭朵

玩撚完，300樓上要走了

500蚊望落嚟咩都見唔到

又停，頂佢個肺，沖涼先

ss前最後一跌
落到15幾
爆上600
完

左手交右手先震走傻散,笑4
D成交低到

尊嚴重要 d 定錢重要 d ？
點解你哋死都唔走？
我280走左，求得一個得一個

250 390 各一股
走定SH

開始低過均價 有d擔心
但去到呢個位都唔諗得咁多 SH

無成交左手交右手

Set左100入

佢用唔夠100萬股連續落棍震倉

SH
今次習近平都平唔撚到

Set定10000早d瞓啦
反正倉又加唔到

GUYS THIS IS THE DIP BEFORE THE SQUEEZE. SAME THING HAPPENED TO VOLKSWAGEN

班仆街應該夾埋劵商唔俾散戶買賣，因為散戶買盤阻撚住，用ladder naked short 好低成本將個價有咁低推咁低，低過60蚊強制現金結算要散戶蝕錢，option莊仲要唔俾exercise call option，貨都唔駛買俾你

所以話散戶係散沙
邊有可能sh呀
成班已經係咁話掉

唔似想收貨

聽日行權日，其實係想CALL 價外死9哂，做市商又賺一筆

我估要落到60，幾多人心熊係100以上開CALL，有數得計啦

set左100再執

態度正確

你話呢

人踩人開始

-11K了

買唔到就過AMC

e家特價 又上番十蚊喇

禁一隻叫有理由

其他股都禁 咁就係你市場本身有問題啦

Sh

Total loss

屌撚死班大戶啦 平時自己殺我地贏錢就得？
我地贏佢地錢就唔得？

SH!

咁嘅價高位買果班賣咗就真係on9啦 反正都輸點解唔搏鋪大

溝貨都唔撚比
屌！

set 10000 訓教

晏晝set 200 真係入到
真係唔知好事定壞事

上到440又唔走

連續落棍震倉，但貨又唔多，驚閪

出動埋最後一招
左手交右手

330買....救命

金融革命

Private ig

MM盤尾要平倉

D港女跟風買 輸淨底褲都唔知咩事

點解你地永遠都要做高買低賣????

係咪訓得
係咪唔會突然ss?

賣都賣唔到

ching睇落到60
我都係估150左近

咁撚狗無10000唔賣

可以點翻盤
認真問

咁你咪走囉

好想加倉無錢入

星期一冇晚打一晚20k 唔好驚

SH don’t panic

Citron同Me仔宣佈平撚咗8成倉 - 5 mins ago

話fake news死全家

可以點

各位 我真係冇膽
結婚買樓錢
480all in左
200頂唔順走左
好驚佢跌到得返幾十蚊

証明你入場前無諗清楚
已經預左有機會TOTAL LOSS
ALL OR NOTHING

200入咗5股
之前Set單入

Beautiful 巴打召喚

又爆po

佢哋嗰邊平咗幾多

輸咗幾多呀

支棍規律到畫出嚟咁頂你個肺咩wall street

原本都有諗過分注走
依家俾人當狗咁撚法
同你SH成世又點話

又話sh

我寧願輸100%
都要出依啖氣呀屌你老母

走啦 傻仔

抱歉，該網頁不存在！
何不嘗試搜尋其他內容？

得2股就sh啦
冇成交量架

證商+美國政府已經傾好左 個情況就係係關門打狗 唔比散戶買盤 只可以賣盤 散戶最終只會完敗

完整過程如下：
1. 只有機構可以係市面上平倉買入 而只有散戶賣盤 >個價會一直跌 >再而引發恐慌>賣盤增加>加速下跌(不論恐不恐慌，結論都係會跌，恐慌跌快d咁解，人係金錢面前係自私 冇人會真係同你Sh 有都係極少數）

2.機構將收返黎既貨還返比broker 再由broker流出市場 再由機構買入 >不斷loop

結果：機構以比較低既成本平哂所有空倉 而散戶sh既票會成為冇哂需求而成為廢票 即drop to zero（或者去返公司市價）所以有得走好走 越遲走既人就會被割得越多

由昨晚凌晨勸到而家 我唔介意比人笑換手換黎換去得幾手 點都好 幫得一個得一個 唔想大家既血汗錢就咁冇哂

抱歉，該網頁不存在！

你知唔知依個遊戲係點玩先

係咁架啦

sorry, that page doesn’t exist!
Why not try a search to find something else?

你check 下條link 先

Sorry, that page doesn’t exist!

講咗幾日會有滅世棍㗎嘛！！
驚！佢！老！母！閪！
大選已經睇佢唔撚順眼！
💎🤚🏻🚀🚀🚀🚀🚀

過500都唔走依家先話走果D即係點
依家先走你不如直接落街派錢啦仲買咩股票

圖？

真心唔洗驚，佢係要落棍震傻散

依招應該係佢地最後一招

洗哂橫手，我覺得就唔會150滿足

要幾多錢疏通先搞到呢到大龍鳳

用邊間仲買到

你不如試下入條LINK?

依家無成交量呀，擺明左手交右手
個個app都block哂，除左大戶仲有咩人買？

講兩次即係搞搞陣啦
冚家仆街死啦

貼張成交黎睇下

295@20 380@10 同你一齊sh

好想加倉 唔比買
剩係頭先set價入左d 先比買

佢收咗幾多貨？

次次都要做蠢人

153又停

條大專雞最多咪兩三股

本來仲埋伏左一個200蚊既買盆，不過比佢拖過12點，個盆無左不特止，仲無得再set過買盆，Fucking IB

sh

去到$150

510都唔放 1字頭我會放？
含撚啦

冇人買到咪成交量低

講真 真係買左之後賣左既點會上黎講 博屌咩

好撚多 400 500單 @19X

我更加唔想走

但work唔work先

買唔到就過AMC

e家特價

禁一隻叫有理由

其他股都禁 咁就係你市場本身有問題啦

佢趺得愈勁我覺得愈刺激

咪on9 你依啲心態輸死你 打一世工啦

傻淡最後的空圍出動

最後一招？

你死全家未？

仲有4成錢，等20蚊allin，就一鋪翻身

沖個涼，set定價1000 放，唔駛睇啦

153

有無巴打可以講多次佢地要夠幾多股先平到倉？好撚震

有冇高追師報告下幾錢入

似跌到20

1分鐘唔夠又斷

靚女？

3點前係咪又開返買賣？尋晚都係咁

岩, 成交量咁低, SH!

今晚真係會穿100

上次嗰個係賺咗 呢個係蝕左 應該唔係同一個

pin la
好多傻散

150

280@10
250@10
200@10
入哂

黎緊仲有150@10, 100@10, 點搞

之前Ss有無出過術

200入多股

有冇巴打有飛機可以載我去Wall Street交易？

點搞

成交量低

真

一開就打到熔

470

駁唔到

入得真係只可以望前面 無退路

睇下成交量啦

我依家0.1都唔撚賣睇你點收科

玩到咁明顯

啲換手率

不如你計條數黎睇下點平8成?
又玩左手交右手?
咁玩法 個個沽空得啦 洗撚睇好咩

用乜野買到，仲係買唔到

走啦唔洗出聲 無人想知呀

學生哥好驚求安慰

慘

唔好再入。。。。。我認真

500啲師兄仲係咪到

196.05買咗一張入場卷
SH till SS

無10000唔放呀

真
過500唔走我寧願0蚊都好過咁低走

170 又入咗

幾千萬股呀 市面擺明唔夠
所以想震散傻散拎sale offer

根本冇得玩，投降算

SH到死都唔會向敵人躹恭

跳樓都唔掂...

呃鬼

一定既呢樣

貼倉未? 係度鳩嗡唔洗本害人
屌你老母祝你買乜輸乜

put 左幾多？

諗唔到嘅話全世界叫你SH你咪信囉反正都輸點解唔等

買lor

講真呢一場真係人性大考驗

大家一定要堅持

佢左手交右手棍到落90都得啦
咁都震走

跌埋呢棍我唸佢地已經冇其他計了

睇圖SS前跌到最低

153 attemping

走呀

係20扯上黎,班sh撚有d仲係100度
邊度真係會sh呀,眼見執幾倍倒輸?
差唔多位執到d都掉啦

what?

收聲啦

唉，好撚嬲，好唔服氣

玩完了

今日可能會squeeze
而家只係收緊set咗止蝕堆貨
唔好比我up中

futu唔俾買

美國政府我屌柒你老母啊
去幫習總含撚啦拜登

等發達

570call好撚驚

棍撚到

309

好快15幾都無

支牛

咁撚樣都唔係操控價格？好撚嬲

From WSB

CLASS ACTION AGAINST ROBINHOOD. Allowing people to only sell is the definition of market manipulation. A class action must be started, Robinhood has made plenty of money off selling info about our trades to the hedge funds to be able to pay out a little for causing people to loose money now

買美股淨係比賣唔比買都係第一次見 散戶就比蝕唔比賺？

仲有TD FT 支牛果堆都停左GME買盤

買唔撚到呀

兩分零十秒
兩分零七秒
五十三秒
十四秒
逃生門愈來愈窄

唔撚好set stop loss啊

450

新手想學野
依家沽空機構係咪要聽晚開市前平倉
但散戶sh 唔放，等佢地平唔到倉，焗住貴一貴接貨？

利申 無買

咁你繼續

唔洗咁悲觀
80蚊 係個底

跌到$68都未驚過
經歷過星期一大跌

會唔會below 100

4@$300
SH

dllm我有實錢買實貨，broker有咩風險？夠你d仆街broker借貨比人咁risky?

真心玩完，大家保重

sh呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
千其唔好驚
玩一世都同佢玩

蝕都唔放
點都等到聽日
為啖氣都好

盤前掛單199、225岩岩同我入左咩玩法

係好事定唔好事

震乜 睇下個量先 平倉要買上 唔係沽貨

傻淡9UP叫人散水 睇人仆街最開心就有佢地份 唔係聽佢地講啊?

100左右入嘅話走咗先
如果跌到100留下咪再入過

華爾街班人大把本錢hold
但散戶一人踩人就真係冇得返轉頭
只想講句 盡力而為

預左all or nothing
黎啦
屌你老味

等一等咋 time will tell

之前set單啱啱入咗

有心收到夠停

不如你含撚？

依家係考驗緊所以散戶SH能力
500蚊買既應該著緊尿片

傻散

平均價186 @115，睇撚到r哂頭。

空頭跳樓都唔掂

咁多個平台無得買
依家放就淨係放俾大戶

重溫大時代直到星期一

會唔會今日ss

SH呀各位 唔好俾佢嚇到

屌 賣都賣唔撚到 係咪on9架

大把巴打都400up

輸身家架巴打

你機票買費城果邊機場 佢地門口條隊排到去費城

幾年前一早blk柒咗你條假膠
幾年後咁都見得返你

食我完全封鎖

做仆街野想陰我放？收皮啦

睇番一早block左
原來傻淡/機構打手黎
祝你老母比狗屌，你成世都比狗屌

散水...
官商勾結玩老散

落得場預左0
蝕既都係有限錢
贏既有機會係無限
點解要走

會否提早SS

我就睇跌到幾多
留左筆錢準備入貨

dllm洗橫手

輸左2萬了。。學生哥得3萬

有人死全家笑撚死

落一棍>停>落一棍>停>loop

呢D先叫滅世棍 戲肉黎了 all or nothing

考驗嘅時刻
坐定

大家拎左對家張支票入場就坐穩啦
根本家下隻股幾錢都唔撚重要

癡撚線世界

但佢keep住唔俾人買點搞

414呀我
有咩好驚
最多咪 drop to zero

Hold啦

佢地平緊倉？

未驚過

417@10
未驚過 大家頂住

玩心理
咁樣跌 其他大户一定入貨入到傻

死都唔撚放 ！ SHSH

一開跌幾十又斷
睇到50...扯上黎個度唔會倒輸都唔走瓜

呢鋪真係drop to zero

我係唔放

條撚樣on9 po埋d死link

2字頭以上入嘅話
而家走又係輸大半
遲啲走又係輸大半
仲走乜

跌好正常 都無人買

CS任買

黎明前既黑暗係好撚黑暗，繼續strong hold

點會，LONG CALL最多冇晒張CALL 本金姐

有冇人敢加倉

480....

認真定吹水呀
輸左一半喎...

Ifc

Sorry, that page doesn’t exist!
Why not try a search to find something else?

個成交量低到
夾硬停咗個市佢，一股一股咁交易，夾硬整低個價佢

繼續唔比買，中間佢地自己玩買賣，渡過聽日
屌佢老母

+1

SS前Signal?
掃落去低價盡量震走散户/panic sell/trigger stop loss
依個lvl應該好多人頂唔順，可以執返啲
然後就要掃上去平倉
聽日/星期一只會更慘

Sorry我入得場就預咗total loss都要你個sucker破產
SH 利申加持中

佢可以封買入封到幾時？
佢震走一半走可以用一半錢買返之後嗰啲

350入 求安慰

耀才

on9 all in

留名睇跌到$20

走左你地就真係輸啦

咁睇應該會跌穿100，但震保持信念

唔明啲人驚乜，話咗今日大波

570 CALL果位手足申請定老破

strong holding!!

成交咁低真係平到倉咩

正

仲唔走？ 好行啦

仲有得買？？

原來呢d股都要補裂口

留名待笑

係到

冇買 剩睇學野
想問咩叫SS?

DEEP STATE真係痴撚線

而家跌到咁，啲人更加唔會賣啦

我set 5000都賣唔到又 hang

睇定樓都得

走乜撚嘢呀！有貨SH
冇貨入貨呀！

其寶冇事，最多落廿蚊

好撚驚

Sh

450@15 無哂

HSBC唔比賣

好明顯想焗返落去

HOLD THE MOTHERFUCKIN LINE
Stand with WSB

All or nothing

成班放哂跟住上黎話要sh

報警啦 捉晒班開POST嘅打手 捉埋REDDIT班人
串謀造市

醒啦各位
真係要醒啦

睇下成交量先
而家跟本無人走
係HF佬自己放俾自己做市

假膠黎 個個post都咁回

佢已死全家

銀行咪買到，大把人用銀行唔用呢幾年d新apps啦

加到至得架

384@13

要點收科

冇人買到係咁

可以點投訢

兄弟
扣後安全帶未？？？？？？
T minus 10....9....

點會無計
咪禁到你幾蚊先比返你買
到時仲有無人敢買

去返2.5

堅持sh

星期4 係要有呢D 先好睇 睇著個價驚既去打機咪算

all in or nothing

就嚟忍唔住 即係點

學生哥大把本錢仲新嚟過 驚西
利申學生哥

笑撚左sh 係講比人聽
現實係比我走先
你老味個個sh d賣盤係陰間黎架？

補完了 可以上返

哈哈哈

翻75啦

矛到一個點
同搶錢有乜分別

on9
換手率得50幾%
唔賣認真未輸

得5股 drop to zero我都要sh啊
屌你老味 垃圾空頭

拿 我就唔撚會走 最多輸10萬港紙 我無所謂

問題係你仲未明白 如果因為錢你就妥協接受 咁你同支持市場操場有咩分別?

依家佢玩到將美國市場變成中國市場咁限制買賣 如果你覺得美國作為最自由經濟體 但竟然玩啲咁既招數去確保D fund man唔輸錢 比著你都嬲啦

你話夾GME發新股 溝淡D股票價值 咁最多都係屌GME姐 問題係你洗橫手做咁多野 全撚部都違犯一貫市場既操作 所以先死守SH 你明唔撚明?

唔敢睇

樽鹽重要啲

依家可以點入貨？

真係好撚嬲呀屌

大戶有超級電腦

震走多啲人好事黎,第日short squeeze大行可以比少啲,堅定既人又有肉食,皆大歡喜

All or nothing!!! 一定要SH!!!

amc short interest 得 23%
同 97% 點撚樣比呀.....

今日瞓得, 聽朝得SS數錢

冇 呢隻玩完 快轉amc/ bb

無錯 有500我唔賣 唔講50賣俾你？

大家今晚安心瞓教
SH!

屌造市

成交量咁低同我講平倉

想溝貨

睇你入場係為啖氣定為錢

為錢既唔屌你 跟炒賺錢 人各有志

但為啖氣就預左Drop to zero

注意風險

睇黎聽日真係戲肉

Reddit D人定到

連登既...

不過話驚要走既都唔知有無買 今日個VOL 低撚到仆街

60 上 400就話散戶造市
禁買 比大鱷400棍到落190 就唔係造市

佢地咁壓低個價 聽日啲options咪入晒價
咁short squeeze可以點搞

個成交量低到散乜野水
十足盤前俾佢壓咁

特價時段 繼續入

跌多啲啦，我仲想溝下

真正滅世棍

賣乜

跌到咁我留俾個孫唔好?

笑死 究竟仲叫人sh果班有無貨同蘋果上次一樣

佢開返比你入貨果陣隻班基金佬都平哂倉散水啦

買唔到就過AMC

e家特價

禁一隻叫有理由

其他股都禁 咁就係你市場本身有問題啦

明明都係入左賭場 點解唔玩大佢

反正amc又唔係貴

一味話唔好害人係咩邏輯

想問點喺支牛set低價入手
我set 50入
個app話我偏離市價太多 唔比我買

個成交量細到 你買唔到 個價咪自然低 驚咩撚

因為錢更重要
所以SH

頂住呀

睇下reddit幾正面

蝕左56%
唔走啦 走左輸最多唔走仲有機

內心係唔驚嘅
不過手心出緊汗

6萬蚊準備冇曬💎🙌🏻

依家 153，就到你個位。

原本avg 98, 呢2日向上掃 掃到19x, 屌

唔好

沽空佬贏左

come on 扑鳩me

Fly to the Moon or Total Lost Strong hold

我估聽日會升番上去俾大家有位走
成件事炒得起都係因為short interest
你見今日就知道有更加多人係高位short
聽日data出黎 就會show到
而今日晏d 應該會有d big names出黎講野
hold until the motherfucking short squeeze

呢下應該真係最後大絕

功夫灌籃？

星期五找數今日仲唔有幾低推幾低
如果走左就前功盡廢
星期五個一大棍唔洗諗可以食

致富買唔到，想點

最多咪NOTHING

Ft仲係買唔到

推

sofi入到

有得ig打卡就湊熱鬧

聞到股災味了

唔買點平倉

你結婚要推遲幾耐

480 路過

sh
350入

今日咁大棍睇黎真係分分鐘聽日開始ss

定到仆街 真係唔會驚

好多🏳️‍🌈🐻洗唔洗咁準時出嚟嚇人

無人想嫁比你 死撚開廢柴

成交量同換手率低到咁撚樣同我講平倉？

學到野今鋪真係 💎🖐🏻

有無圖sin

點會無

走啦垃圾

sh
屌你老母

見到對家咁急我可以安心瞓覺

Total loss都唔放

一開就棍斷 點玩

別人恐懼我貪婪

同你情況差唔多
但仲hold緊

Yolo!

佢唔俾買 一路壓價 咁實贏架wor

唔係all in 驚閪咩

假膠係一世既使命牙清

成份積蓄買晒落去
250@100
點部署 個人無左反應咁

果班老經驗玩家
連登一班傻西

好撚惡

有冇人可以解釋下
出曬茅招
點先可以反彈返

咪就係
依家仲賣乜春

上中下

全部都係佢既人

玩完

150股表示驚西

咪撚係

Sh 唔好賣

有$200@100股 重S唔SH 好，巧京，俾返D錢我。

斬左佢轉amc

成班高j完唔知隻game點玩又蝕放

本身我睇240 佢一野跌穿左
我心慌又膽跳緊

424 @30
on99......

唔係好識期權，佢沽空左要買貨平倉我明，街貨幾錢佢要用幾錢我都明.
但佢買左部分貨平部分倉之後果批貨去左邊個機構？佢可唔可以再同果個機構買貨再平倉？

真，想溝都無

已經跌咗50%
跌到0都唔撚驚

x2 有返星期一feel

Shirley and Shirley

HOLD THE LINE!!!!!!

想知如果佢個d期權用呢個方法
質到個價夠低，佢係咪唔使真係買貨都得呢？

支牛唔比set價 squeeze都冇用

1/29 option max pain = $110
9估期結110,下個禮拜平哂短倉，淨係賠正股筆數。

Sh到底

今日咁撚樣玩又唔見話要調查嘅？叫SEC介入查下啲卷商同大户啦

如果跌到0會點？

仆街same 75 -> 202

收皮啦

睇返VW都大概知會點 所以有啲錢係抵人地賺
新手越走越多 最後淨返啲大貨散戶就會越升越高

夠姜跌返落30呀屌你

明明就係咁佢依家瀉咪由佢

現金低過60都強制結算？

今晚大家早D訓啦

我long姐好彩得一張

想問set10000係邊個order
利申新手陪大家sh

點會最後
佢死都唔比你買
仲顛撚過匯豐凍結身家

加到唔會畀佢棍落黎啦

屌你老母

All or nothing la

睇成交量啦 咁樣平到下年都平唔到啦

咪係
擺明任佢舞個價

td好似都買到

set左價 冇除消250自己買左

佢地目的咪就係咁囉

呢度啲散水撚個個手持1

佢成交咁低係唔撚會平到倉 同佢玩到底

amc成交量咁大但個價不停跌
咪害人啦

屌你老味真係好撚賤唔比賣

買得

扣好安全帶呀

垃圾

佢講得有咩錯
頂得順50% loss 都未開始升明顯頂撚緊住

對家一手一手咁買，一沽就棍，明未？

死全家 死全家 死全家！

我想加

冇得搞

我都係 好想買

睇番vol就知冇料到啦

如果500落150 係有 1000萬股成交

我就會震啦 咁既屎橋想呃我⋯⋯

如果唔俾買入 就成交唔到 冇成交 點會跌?

剩返兩股, total lost都同你玩落去

好撚賤唔比買

點樣睇佢仲有幾多要平?

大家定就得得返1蚊都唔好走

# MeToo，食花生。

我都係

本身贏緊4萬 就會倒輸on撚9

好耶 輸晒

幫侵侵報仇

識佢？

想都加唔到

好狗喎
夾硬撳低個價先平倉

SH，劇本

冷靜啦，望下幅圖，做到咁明顯驚閪咩

price without transaction is just a number

美帝真係笑撚死人，原來同支那冇分別

利申：sh 訓覺

係 好安心

妹咗兩日都預會有大事發生
如果有信心其他大戶點會唔夾死criton
希望可以堅持到ss
而家連美証都幫基金佬想夾死散仔
痴撚線

係唔比人買 淨係可以賣呀

連球證都幫手落場踢

夠死啦

好想買

比人打到落150唔高追都死啦下話

重申SH

手足你地頂住先

有冇人解釋到如果不斷跌
但係我哋都唔放
係咪聽日會用高價買返我地啲股？

Same

可唔可以放啲data上嚟望望thx

下
我即掃

雞碎咁多怕乜

我唔多明，以家跌到咁咪好多張call都無得履約咁drop 到得返20蚊咪無short squeeze？

PIN 啦！！！

早兩晚果D, 濕濕碎

hold

有冇人隻Apple Watch warn你心跳？

仲hold緊

佢買咗 啲貨未係佢度囉

50股 未驚過
訓教先

好撚想入多10皮掃貨

126...

本身贏$26萬

佢講平左8成，姐係未平

調返轉諗，佢真係平左又會話你知咩

126

無圖講咩都得

HF溝傻散d平貨係為左日後買大家過千蚊既單

SH唔放

連登仔真係垃圾
人哋Reddit定到

burn with us

126
又停

Drop to 0 都唔賣

SH

好撚賤

一開返又食棍

夠薑咪禁一世，蝕息蝕死佢

怯 就輸一世

輸都係輸期金 破咩產？

我想買都買唔撚到

有冇人想加倉加唔撚到

低過115有無問題？

自己對下張圖依家咩位
成交愈嚟愈少

有fd借左財仔
蝕撚死佢

等緊入貨

如果係兩日都係咁 又唔知點

Sofi都頂唔住 取消左我2000蚊張單變左現貨咪又借比空頭繼續扑棍lo 冇計啦 唯有下個禮拜99999賣啦

每5分鐘20蚊

間公司會玩完先過你

賣斬賣唔到，仲話買

痴撚線 對家抹爛面洗橫手就知頂唔順 就黎衝線先蝕左住走個啲係咪弱智
如果佢呢招可以吸到平手 一早用咗 而家擺明嚇鬼

大家估有無人呢單野輸七位數港紙

高位430棍落150 cls

sh

可能就來爆升, 唔睇埋場戲?

係咪，一定唔止150

限價止盈

SH 瞓先
See u tmr

死未，每幾十就停

126

MolaMola

洗到60先回？

預咗筆錢Total loss而家係為啖氣啊
屌你個自由市場

想成交量大都難啦
一開就停

我新手仲要第一隻買既就係GME

心諗輸晒咪當買教訓

sofi 140成功入多股

SH lm
大家早啲瞓 聽晚先係決戰

啊。。。。。。。
點算啊 心慌到

全部都係沽盤

就快100都無
on9

而家係咪壓緊彈弓

你個frd聽日ifc見

Deleted ...假撚到

屌你老母玩夠未

我35->140

ft賣唔到

轉你老母
GMB 唔得仲A乜撚野MC

依家係米都輸，我死5認低架啦

131@25 Strong Hold 中
夠薑就跌到落30

唔好走。sh!!!

Short interest低過100%已經唔成立賭局

呢水都震唔走應該就係最堅定既SH派
到時就睇下佢地重可以出咩茅招

唔俾買個個賣緊係跌

又開幾秒停

真真正正滅世棍 服

夾硬推番落去好撚賤

走啦 醒未？係咪想跳樓

126又停

我要買呀！！

成交量自己睇啦

琴日又話平哂既
今日又話得8成，咩事

訓先

lm變牆紙

再加注先
諗定明言比電影quote罷啦

咁佢平貨要還貨比人架嘛

120啦

178@33 冇野好講 心很累

做乜鳩一跌就一堆帶風向要走

但聽日會唔會都買唔到
美國robinhood出曬茅招

一樣呀巴打 SH頂住！！

屌你老母 香港已經輸撚咗一半
而家你同我講放？
屌你老母你哋班傻閪嘅尊嚴去撚咗邊撚到呀？

已經放過咗一次機會
你係咪要放過第二次機會？
香港又話嘅打贏極權呢？

自己睇short squeeze 前一日嘅價

仆街 買唔撚到貨賤撚到

死hold

只準沽空機構買

有價好放人地攞小小出嚟賭
你就賭身家

係 佢平唔到倉 聽日一樣爆升 驚就瞓覺 聽日準備睇樓

如果可以買嘅話 空軍真係一鋪死撚哂
可惜佢玩到連買都唔比 真係好撚黑暗

睇住成班on9仔跟風高J
仲要all in 成副身家
真係好好笑

你放得呢筆錢，就預左有可能drop to zero
人地reddit上面班人係有決定drop to zero都要同班沽空佬鬥

睇連登就知係香港齊上齊落係一個笑話

各位 我真係冇膽
成筆退休金
350all in左
130頂唔順走左
好驚佢跌到得返幾蚊

咪on9 la

今晚加唔到倉既, 聽日記得盤前set價買, 咁就算盤中停機, 到價到買到

之前掛150又入左

如果跌到個位數 玩私有化點算

係咁熔, 想加倉都加唔到

太天真了，係習帝又贏一仗，成功反制裁GME準賣唔比買

走 去bb

一股250 SH聽日起身見

大家星期一一路頂到而家
繼續sh落去呀！！
我學生仔一個都sh

成班傻散 500果陣就貪唔放
震一震就 放 用下個腦啦

可以買得未 屌佢地老母閪

睇到成交量咁低 覺得好鬼啦
但勁多跟風友 新手 人買我買既人做左恐慌者

5股 輸哂當冇賺過

經過星期一, 大家唔好驚
150 係超級大特賣, buy the dip!!!!!!!!

好似限價 你set到10000就得

夠彊開番比我買
全部同你掃撚哂佢

堅持!!!!

求救。

輸咗10k hkd 當送bouns比佢

直線上一定沽貨時機
一定直線落

利申 500蚊沽晒貨執幾千萬

5000HKD 蚊你驚條春咩

學生輸緊2k usd

唔識股票既路過，但聽過人講呢件事，只能夠話係超唔公平，深感憤慨

屌你老母系
我係唔會認輸

現實版少林足球，
完全唔比人交易

#球證旁證都係我嘅人你點同我玩呀

人地無禁止買賣喎

好爽

輸緊30k美金都未撚震過

出術到咁，不停搞溶斷，唔比買，唔比賣，真係玩撚晒

酒呀！！！

跌一浸>停牌>跌一浸>停牌>跌一浸....

如果用幾十萬拆穿依個所謂自由市場
我覺得值

Youtube live 士氣幾咁高漲, 係呢度成堆失敗撚

都咁 仲走黎做乜？

wonderful

訓先 大家早抖

好撚恐怖
跳樓咁跌落

有冇人有最新SHORT RATIO

同而家可能一樣

熔到星期五

Melvin前日夠話盤中平哂啦 仲有人信佢啲Fake news

咁跌似香港D妖股拆棚 個陣跌9成咁樣WO
真係會上番咩

推呢個

加油 利申冇落場 但係加油

屌反正都輸，你老母SH到星期一算數
209@20

一傳媒翻版。似係大陸佬嘅手法。

btw 都幾似VCP 爆上去前嗰個volume

抵死
叫左你地唔好allin, 學生哥係要交學費既

490

你放哂=蝕哂

屌你老母系
我係唔會認輸!!!!!
STRONG HOLD!!!!!!

有冇人講下 firstrade宜家買唔買到

好撚驚，但死都唔放

avenger 3都係含家產
聽日就係end game 大家sh

我都係 依家唔知點算

想知美國班連登仔點睇

Diamond fucking hand bois💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻💎🤲🏻

就上CNBC

有無人解釋到點解ah到聽日就會贏？

有無人聞到282果陣味

屌美國證監，明造市喎，唔俾人買再左手交右手

窮學生220@5
雖然好驚
但sh不放

兩股都諗咁多

恢復返交易

屌你SH，輸咗最多將今年贏個D打個和

442.5@5
打死都唔撚走
reddit都未撚驚
連燈仔就驚到走
蝕唔起唔好玩股票

點解佢地可以賣 其他人唔可以賣 佢地都on撚9
redditors告鳩佢地未

垃圾美帝民主自由？笑撚死人咩

堅定既SH派

睇圖自己唸啦各位

今日盈虧 -10k usd

2@110 買唔買到呢

本身諗住訓 而家咁刺激又想睇戲好撚攰諗住留力聽日點知咁快上

斬啦 你唔斬我點賺

個心臟好撚辛苦一陣4:00仲要睇利物浦 會唔會猝死

唔知貓哥呢刻有咩感覺

大家SH啦,唔駛震
驚既去睇下reddit

我等盤後買算啦
而定點乜都買唔撚到

126 本107加到153

SH

事旦啦
150棍落60咪差唔多
佢繼續玩爛個制度

美帝自由市場真係笑撚死人
衰撚過支那

仲唔走係咩心態

有無得睇大戶平咗幾多

一開就斷 又唔比交易 分明整低個價比人平

cannot

on9 仔

282有撚唔比人買？
乜鳩都282

幫你奶屎眼 分十股黎OK?

輸緊4萬，hold緊

你老味就係唔撚放 吹咩！

其實冇成交 但又一棍棍落係咩原理？
利申： $150@60
SH

真？

95->121

咁多棍 又少人買 跌到咁好正常
SH

我都有隻$30000得番$59

一日未平倉一日都未輸

今晚心臟訓練
利申星期一已出班

me too, going to win.

學生+1 sh!!!

班想財自撚呢

屌你就嚟落到我買個位 我而家唔撚走呀
食屎啦wall street

收檔啦 你有app 賣到咩

有幾多人知 short interest 個數點黎 點解可以過100%

330@10 唔驚too

你結婚定退休啊？過主啦

水尾先入場 慘

星期一都捱過
一定sh到底

-50k usd

又唔係只係得佢兩間沽空

呢一仗係我地同美國手足一齊打deep state嘅一場仗
sh呀各位

11@ 320 信念呀！！

死左未都係個問題

市場唔夠貨比佢平倉
到最後佢要不問價入
劇本係咁 跟就贏

聽日到期，一定要平倉

打個飛機醒下神先

量縮到咁

大家齊心100推翻上去

邊個傻仔同你講低過100%啊?傻仔

一係就禁哂買賣 邊有只禁買唔禁賣

兩樣野黎wor ching

同問 推

$150@60
橫掂都跌到咁 SH 食花生

FT : 出價0.00 要價2000.00

上返500要溶幾多次

差好遠喎

低位掃貨再放返出去再掃貨
會唔會有機會平到百幾%嘅貨？

BTW SH！！！

你想拎返個兩萬再加一筆錢就strong hold到最後，包你唔會後悔

停左牌?

買唔到屌

牛牛好似買到

10@235
輸左一半

一堆人負成本，你咪繼續推落去
啲成交低到，你鍾意自己做10蚊成交啊笨

YOLO

完全冇感覺，咁低交易量
反而想知之後點收科

想問點睇/邊到睇成交量?

SH!!!

佢平倉會一野平晒，唔會平下又跌下再平咁？

放你老母

唔洗講 block

因為聽日一堆short call到期

跌得愈多愈興奮

有無人解釋下咩事?

穿埋啦

一齊嬴一齊輸
Let’s go

126!

咁d人FT賣完都買唔返

老實講 抵死
唔知自己做緊咩又要入

你追下post 好 wor

260 SH

咩無成交
佢俾人平倉
咁依家咩人平倉?

係咪好想嘔呀？我星期一都係咁呀

60K鎂，最多依兩年努力做野

另類bailout

300k usd得番100k usd仲hold緊,
我好想睇下隻570call會唔會1蚊

之前冇賣嘅, 而家跌到咁更加唔會賣

here.

Fund佬講野諗相反就得啦，邊有好人

準備50

階段勝勝利

繼續跌啦，跌穿100溝貨
預左all or nothing

唔清楚玩法，以為買緊股票

150@10都入埋

真係好撚仆街
唔比人買

因為佢地自己有自己嘅broker

佢出返黎啦

而家只準賣唔準買

遲啲佢多謝返支牛幫佢sh埋

歷史一幕留名誌記

係 我都係安心去訓

左手交右手

俾賣唔俾買
史無前例

我40K加埋今朝港股又蝕成70K，加埋1日5個月人工頭先上到500衰貪心冇放

我零成本

熔斷呀 講左幾日

精彩過大時代
係咪真係冇機會short squeeze 夾啦?

你地手頭上既已經係支票唔係股票
寫低銀碼
入左場就隻股幾錢家下關人撚事咩

robinhood 今次完等收皮

其實set 限價係咪都得 睇左個解釋好耐
一個係到價即賣 一個係有更好價自動幫你上調靚價?
利申 而家限價單 10000

85% now

導演你好
預左你拍戲會cap呢個留言

STRONG HOLD

黎丫50 即allin

又係你個on9仔 已經block左你啦

驚9咩 聽日數錢各位

所有有買既 都直線下跌超過50-60%
你老母美股?

新手唔識 其實琴日同前日既成交量同換手率係幾多
368@65

訓先 等星期五開牌睇下邊個死

但如short call
個價都係百幾
我哋係咪都輸？

當發咗場夢

咪撚斬 企穩
睇下 vw short squeeze果張圖
再睇下個volume
假架
又唔比人買

訓唔到

買完先拉你

好明顯係沽空緊 hold 唔比人買再沽落去

但淨係得放盤
咁佢平倉唔係應該要買,就升咩?

乜撚嘢事

1/29嗰張？

我軍傷亡慘重 要求支援

咪個機構左手交右手壓價

到期會點, 個價會升返?

350 唔撚走

太多頁 難追

抵死

邊間仲買到

sofi只可以set 5倍價可以點算

331 SH
屌你老母依家拎撚埋學費來玩
仆你個臭街 你哋嘅尊嚴呢

成交量咁低，驚西咩

依家係ss前一跌

250@25
sh不放

126.01@10 sofi

星期一冇經歷到 但唔知點解依家心情都好平靜 信念

我見熔完都6000萬

想問平倉姐係點？
唔高賣？定淨係唔比買？

兩份錢 一份退休 一份結婚買樓

對家左手交右手

熱刺點都贏啦，今晚好DOWN

買唔到貨，越跌越買
400 @ 30

驚閪

其實點解會係咁跌嘅?

有冇人真係仲hold緊 睇住佢直插 都未放

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

蠢人唔好掂股票

共產黨手段, 估唔到做馬做到咁出面

唔係150蚊啊

放既話根本條氣唔順，我寧願drop to zero
咁仲證明到dwall street+沽空機構幾撚黑暗

屌你老母返波台啦

同當日282一鳩樣
自己望下當時係點
而家根本個個人踩人走佬
根本而家就玩緊心理
出口術叫你留轉叫你襯低掃貨
轉頭就自己出哂貨
282有眼你睇
當時個個都話SH做股東
最後係點自己開黎睇結果
再唔走揸都無得淨

熔撚咗8次

都無人sell
佢幾萬股成交已經夠佢推返落20
走都唔會走到
2股strong hold

DLLM

大家係咪太過天真，自由只係建基於社會穩定，任何野一威脅到威權同世界秩序，政府就會介入。

1個係撐既問題
1個係沽空搞出黎既問題
點比呀大佬

屌你好撚煩呀 個個post 都要講幾次
玩膠過主啦仆街仔

到期要找數

會升返

說好的SH

Amc玩撚完了

老撚到hold on9

HOLD THE LINE

唔好放棄, 佢地去到一個點就唔會再有賣家!!

點解，佢可以平哂倉噃

佢而家咪做緊恐慌 個個都放低㗎爭住走

散戶買唔到
左手交右手

YES

你唔放點輸？

Block左又回我 屌你老母

就快瀨屎。。

邊有買盤 一係主動bam，一係server死，然後對住空氣隊 好期待新聞會點寫

到依家都買唔到

呢單野過左之後大撚把人提告再索償

大特價

係咪無volume 嘅 fake dip?

373 仲未走

收皮啦假膠

我呀 我學生仔都未放呀！！

295 SH

市場上無其他人買到 得你同你朋友交易
你朋友出價100 你deal 成交

晏晝果510，都夠你地食幾個月，衰貪心既後果

睇錯額 sorry

無人buy到

到時推到$10先比買
ss到$100再禁買
一直咁玩你可以點做？

我

咪係，買到先得嫁屌

依家set唔到 點算

500%

用牛牛
抵死

SH la

依家買賣個volume 咁低，加上散戶又無得買

即係點? 呃貨囉，
搏你唔知頭唔知路見到係咁跌就panic sell

short sell 有到期咩？

sor 冇跟到

會斷幾耐

Fuck Yeah

Hold !!!!!

行開睇套劇/戲 再訓

仲用２８２嚟比

有無人覺得今晚係黎明前既黑暗
挨得到聽日肯定報復性急升

係喎, 再溝貨好唔好

屌你老母夠膽就開返買賣，已經感覺到全世界嘅怒氣

咁樣落去會唔會真係比佢推到個價落去平倉

sofi加倉中

IG

你睇吓侵侵，你以為自己可以同deep state 玩？

咁你唔放都贏唔到既

唔洗理幾多 你問下成交量咁低點平成個倉 佢而家散播恐慌跟住唔比人買 咁d人驚咪賣 咁佢咪有贏

錢我可以再賺
但今鋪點忍

300@30
唔撚放
好撚黑暗 奶得共
學撚埋支共啲賤招

futu 買賣單都落5到吊

可能佢係150股 4蚊

GET RICH OR DIE TRYING

STRONG HOLD FOR ONE FUCKING TIME！

唔放，睇你點沽空140％

講多次今日一定有幾低推幾低
聽日大戶要平倉
到時SH就係最大贏家

去到呢個位仲斬倉就真係戇鳩啦
400入嗰班
依家先斬同0蚊斬無咩分別

冇人買到
單邊沽盤緊係插

咁搞法會唔會退市

大把喇 係某d 承受唔到又要買既連登仔放渣嘛

DO NOT SELL

星期1 HOLD到而家

巴打識諗呀
我本身都預total loss

Strong hold到1000

對家買到咪得

均價3百幾，我走你老母呀。跌到0蚊都要同你班仆街死過。
BTW 話走個班，你連賣都賣唔到點走

屌佢老母，雖然好撚驚，但照strong hold

on9
宜家大把平台都死啦

升熔？

唔同, 當年有買賣自由
SH

120最底啦 💎✋🏻💎✋🏻

真係唔明點解仲會拎282黎比

仲hold緊張200 call

玩到咁都得

仲話自由市場？

SL唔撚放

屌，呢幅圖我諗起敗登造票幅圖

唔係 係對家係星期五審判日之前震到傻散出貨

same

點解會停咗？

300孖左 call左孖 準備上天台 88^^

升停

好撚9

你依家放都係蝕
坐係到就有機會升

聽日ifc 排曬隊

準備爆升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

其實銀行重買賣到
唔明點解D人話買唔到

想做到個價好撚低先long番平倉

高位引左好多人買，實頂唔順stop loss賣俾佢

平倉個下咪就係short squeeze

聽日應該會禁低過115就今個星期出嘅全部都變廢紙

Strong hold

點解唔俾買貨枱高價呀？因為大戶會輸錢，證券公司為咗唔好得罪大客仔唔俾散戶買價，咁撚樣都得

自由市場喎

學生350買得兩股 唔撚驚

玩條撚咩

咁好心美帝就唔好成日話人哋國家啲嘢啦

1萬步笑50步

$220

Still Hold The FUCKING LINEEEEEEEEEE

唔好錯過發達機會 SH

準備squeeze?

秒停

升返果少少又停真係痴線

GME 58

到升熔

做咩事一開番又halt

好撚核突啊dnlm

282有冇全世界人玩先